四面楚歌 心理戰搞撚死警犬

容許我咁樣推

四面楚歌

幫推 大家9up下集思廣益
想略盡棉力幫輕前線

推

怒推